7-11已經冇沙示買？

周圍都唔見，好想飲